todo ticket 1

0.verifier les methodes delete reservations et emrpunts
1. verifier qu'une reservation update bien  sur une boucle  et fait moins - 1 pour toute les reservations au dessus du rang un livre avec + 1 nombre disponible  
prio 2
2.verfier que  emprunts delete fait bien un + 1 sur un livre nombre disponible
(premeirs check ok)
prio 1
1.if si les le nombre de livres disponible au numero de reservation de la reservation  et boolean a false de notification
1.set true notification reservation
2. setDate de la date_fin-reservation dans 2 jours)
3. update reservation
4.notificationMembre
prio 3
2.if date-fin -reservation est inferieur a la date aujourd'hui et boolean a true
0.On appelle l'id du livre ou le livre de la livre
1.retirer un rang a tous  les reservations
2.on retire 1 du nombre de livre reserver par livre
3.on update la reservation encours
4.on update le livre
5.on delete la reservation encours